[四十萬Thanks]香港黑警諗住喺蘋果A1落廣告

Facebook有超過四十萬like既香港黑警想喺蘋果落廣告但係唔夠錢呀

仲爭七萬蚊大家唔係唔幫手下話?
捐左就可以靚靚地贏唔比人知你有份落蘋果A1, 係咪好威威呢

呢個page

原post呢個

黑警死全家

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

推

7/10

8/10

9/10

10/10

自膠
靜靜地贏

以為真係黑警

藍絲gogogo

眾籌落a1意義何在？

捐錢畀蘋果

支持蘋果囉

咁眾籌捐比蘋果讓個a1出黎唔係仲好？

咁份A1都係文宣黎

Yikes! A 404 Error...